［突發］你地班連登仔正仆街！！！！！！

陳伯同班絕食者聽晚苦行上禮賓啦
熱門一個post都無？？

陳伯絕食左10幾日
今晚都為我地企出黎走到最前呀！！！！

推

Sorry

推下

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

Push

雖然自己友 但絕食12日...

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

陳伯

(22:13) 金鐘絕食者到達新城市廣場，已絕食11天、73歲的陳伯走到防暴警察防線前面，更跪下要求警方向後退。

推呀！！！

唔知你想表達d咩
甘地都絕食過21日

陳伯係我偶像

push

和理非回合不能停止，推

【2223】於金鐘絕食了11日的陳伯，到達新城市廣場，並走到防暴警察前，欲阻警方拉走一名男示威者。

推!

我冇嘢講

今晚既事要多謝陳伯!

陳伯好有心

辛苦陳伯，聲都失埋，今晚出現算救到唔少年青人

推呀

佢好堅

聽日又再見，今日辛苦哂陳伯 同所有人

陳伯小心身體

多謝陳伯

邊個仆街比佢企咁前

≪苦行上禮賓≫
日期：7月15日(一)
時間：晚上6：30起步
起步地點：海富絕食站
內容：一眾絕食者會徒步由金鐘站行上斜路到禮賓府，要求與林鄭對話！
*由於參加者有殘障、長者、以及絕食超過十二日以上人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行

反送中絕食者分享TG

義工表格登記：

陳伯 要小心身體

去！

知錯喇 推推推推推

幫推
好擔心陳伯

Respect陳伯
另一方式表達對當權者控訴

陳伯你唔好咁操勞喇 你保重身體呀

陳伯今日仲要去咗沙田幫示威者
喊死

見到巴打呢條片 好有心
希望大家都share出去！！！

睇live好心痛 佢好激動

多謝你陳伯

唔好有事呀

聽日一齊出！

陳伯手瓜起晒展

老人家辛苦左幾十年 休息下啦

「我希望年青人珍惜生命。」陳伯絕食的重點，在於年青人。

陳伯你一定要撐住

推！！！

一齊去

陳伯不願意輕易放棄絕食行動。「做人要有誠信，唔可以好似特首咁。」

陳伯說起年青人近日或因示威運動陷入抑鬱和自殺邊緣，泣不成聲。

吓 no

見到老人家咁樣都無動於衷
係咪冷血架
求其岀黎收下請願信/勸佢走小心身體呢d門面野都要做啦

支持陳伯

人地絕食12 日都趕過黎保護班後生仔啊

Pish

推啊

連登都無乜人出去，個撚個鍵戰之麻
出去就唔會咁多post啦

推，伯伯要保重

核彈上熱門
正經野沉底
無玩啦連登

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

Push
和理非回合

唔推枉為人

「身體接近臨界點之前，頭暈、手腳軟，我會有感覺的。」陳伯說。「我身上仲有兩個司法覆核，我永不言敗，唔怕死，唔怕坐監。我答應你們保障自己身體，大家都將我嘅訊息傳播給年青人、中年人、老年人。我們一齊行，好唔好？」

伯伯要小心身體！ ！ ！ ！

我無野講

辛苦陳伯

推！

pushhhh

小心...

推 放工到

推啦屌

值得尊敬嘅長輩

幫你pish

可唔可以搵人帶佢走呢個垃圾政府係唔會理 同埋唔值得為左班垃圾令自己受苦

陳伯唔放棄我地都唔可以放棄
陳伯要身體健康
苦行加油

求下陳伯快啲食野休息
香港仲好需要你地呢班智慧老人 求你

明明baby Kingdom同香討先係最勇武
連登仔個個都鍵戰 你咁都仲唔知
利申：香討人 睇唔過眼連登仔搶我哋風頭？

在反送中運動中，陳伯嘗試以不同方式參與抗爭，早前入稟就速龍小隊制服未有展示警號編號提出司法覆核。他寄語年輕人：「我哋抗爭，爭取應有權益，為公義，特別要注意，（即時）勝負係冇所謂嘅。喺抗爭路上，要珍惜生命，唔好咁易有輕生念頭，留得青山在，哪怕無柴燒。為公義，唔係一日、兩日做嘅事。所以我哋應該留返寶貴生命，繼續戰鬥，為公義、為自由，繼續去做，承傳落去。」

陳伯 fully respect

陳伯 super hero

現年73歲的陳伯表示，以特首林鄭月娥為首的政府麻木不仁、推卸責任，沒有認真向市民交代，而當警方超越權力，濫用暴力時，她不肯承認，反而指責市民。陳伯批評林鄭「推市民落火堆」、「當市民冇到」。

香港甘地

陳伯唔推唔係人

推撚死佢

推

加油陳伯

雖然唔睇好絕食, 對住呢個政權係最無力又傷自己既做法, 但好respect 陳伯

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

推一推聽日要幫陳伯
佢今日幫咗我哋

我愛陳伯

聽日去幫拖！

希望佢唔好格硬頂 有唔舒服一定要講出黎同埋食返嘢

陳伯保重

sorry推

而家推返

[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

我要見醫生

為反送中在金鐘絕食逾十天、73歲的陳伯，今天也到沙田，他在新城市廣場警民衝突中，一度擋在示威者與防暴警察防線之間，跪求警察撤退，讓示威者離開。但不獲警方理會，他後來坐在新城市廣場中庭，張開「不要鎮壓人民」標語，繼續抗議。

推一推。
佢地真係好慘（唔知點形容），完全缺少媒體焦點。
明明想透過咁樣發聲，但又好似喺個孤島絕食咁...

Push!!!

小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

好感動好感激

推十次。

推九次。

PS: 禮賓府已經全面佈防

推八次。

推七次。

冇用架陳伯
林鄭見到國旗先會喊架咋

推六次。

個畫風好得意 推

推五次。

推四次。

即時陳伯消息/相片

推三次。

推兩次。

最後一推zzZ

pushhh

多謝陳伯 有冇人聽日都會去到傍住佢？push

一齊上

我唔啱

推
陳仔絕食咗12日仲企得咁前 要小心身體

好擔心絕食者身體出事

香港英雄 好明顯距已經預左命都唔要

【新城市困獸鬥】和平示威演變衝突 警察部署失當 絕對要負全責
推
一定要解釋俾身邊嘅人聽，今次衝突係警察自己有意營造困獸鬥局面！
係想令警察受傷，搏取同情，否則斷指警察為何第一時間俾記者拍攝？

推到黑警落地獄

陳伯伯多謝您
當香港好多老人家、好多叔叔阿姨唔明白我地時，您卻為我們為香港走到最前，為我們捱餓，好感激好感激您

高風亮節

幫推！

多謝你

我聽晚去

睇到喊
陳伯聽日見

癲過好多香港人

陳伯 多謝你

陳伯加油

陳伯推推

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

上完好食飯啦

pish

今晚收工去禮賓

Join

Push. 多謝

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

隔離有一個

Sorry 即刻推post

推啲正經野先啦屌

聽日收工全部同我去支緩陳伯

小心
見到好心痛
啊伯年紀咁大都要用自己身體去抗爭

阿伯有理想，我哋有勇武！！！！！！

多謝陳伯，但唔好跪，唔好向惡嘅一方屈服。

有消息昨晚(14號)凌晨絕食者係海富俾人用扔水滋擾
現希望招募義工通宵留守🙏
畢竟各位絕食者經過十幾日後 體力已經下降 所以希望有義工可以幫忙
亦希望大家可以幫忙廣傳出去🙏🙏

推推推推推

幫拖呀

推呀 要多啲人去支持

屌班撚樣老人家都搞
屌佢老母

推爆個post佢

幫推 聽日點都出

唔知你係咪質疑緊可信性
印象中絕食唔係完全唔進食，會補充水或者維生素
如果兩樣都會補充嘅話甚至可以絕食一年
就算唔補充維生素都可以絕食2星期至3個月

建議你查下咩叫斷食先再黎柒

輕輕一推

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

PUSH

陳伯對不起

sor push!!!!!

我真係睇ig自知

要推啊

心痛

好擔心佢。。。

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

陳伯我愛你

加油伯伯

其實我想問一句絕食有咩意義

已報名 聽晚6點！！！！

義工報名link：

點解要報名 想攞料？

對唔住

推爆佢

條link我喺fb copy嘅，絕食發起人個邊自己出嘅post嚟
咁都有得俾你屌係鬼我都無嘢好講

咁想問做咩先有意義？
你呢句應用到所有situation喎

其實我想問一句遊行有咩意思
其實我想問一句圍警總有咩意義

現時睇黎 做咩政府都無反應嫁啦
咁就係無意義？
根本咩方法都有佢既意義

絕食明志
唔單止激勵到其他人
比人睇到政府漠視民意 無論市民做咩都唔理

而且今晚陳伯都企左出黎前線 阻黑警拉人
最無意義就係你呢種無聊問題

無事無事
唔好鬧交
大家都精神緊張

無意義嘅係你呢個問題

推啊
sor

我覺得絕食同自焚無咩分別

推 陳仔

個人資料
你就咁po條link出黎就expect人信你
點知會唔會係假link
你一開始直接share fb個post咪好囉

班人癲到連絕食者都騷擾
幫手推

天日先係最危險既活動 無人提

比你早我一步問
我都想問下佢咁問有咩意義

小弟一定到

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

推🙏🏿

推
老人家黎講已經好勇武
保重身體

推呀！！！勁多人唔知！

推上熱門

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

要睇呀

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

睇晒佢 喊到傻

推！多謝你呀！

表示慚愧

再推

推到上熱門

推呀屌

支持陳伯同一班絕食者

推9佢

唉 伯伯要保重

發洩完好推返正路post

推陳伯好叻仔

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

陳仔加油

Pish!!!

每次睇就都好心痛好心酸

推！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢係海富已經講明一定要救班細路

展覽廳 Halls 1E入口

Sorry and push !

唯有我地盡力幫手散播啦

Fish

岩
我地要幫手散比身邊人知

Push:( sorry

陳伯！

我認我扑街。
21號金鐘見

陳伯真係好撚勇

身體要緊啊

加油陳伯

講真好多重要野無上熱門
勁多垃垃圾圾

好撚心痛 屌
621

佢咁虛弱仲上咁前

我會去

林奠已經無用了
而家係警察話事

推 多謝陳伯

Bump

Do not go gentle into that good night,
Old age should burn and rave at close of day;
Rage, rage against the dying of the light.

推 多謝陳伯 好心痛

推! 放工就嚟!

陳伯 多謝你 一個都不能小
好擔心陳伯

推
陳伯

過去幫手 一定有藍絲想搞事

照顧好陳仔

和理非都頂唔順

多謝你，陳伯
推！！！

真係好佩服陳伯

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

推 撐陳伯

加油

陳伯抖下先，琴晚太激了

同伯伯傾過計 佢好好架
祝伯伯一定要成功！

陳伯 辛苦了 今晚見

由2粒鐘開始睇
立一立眼見到阿伯企到最前講開路
佢把聲冇力到，都繼續不停嗌
佢係清醒，知道自己做咩
丫，又俾佢開到路入去先好野
但個班前線差佬都叫正常
冇難為阿伯，俾佢入去
所以話，手渣住一個老人家已經贏一半

Push

陳伯加油!

絕食算唔算和理非非？ 和理非佔大多數，集合10萬8萬人和理非絕食行唔行得通？

應該相當吸引國際關注、畀到政權十分大壓力。同時，再舉行遊行支持絕食群眾。

政府繼續冷血，支持及參予勇武人數肯定大幅增加，下一步唔洗我講。

推
今晚見

真心要關注多啲陳伯 咁大年紀好擔心

陳伯respect

推爆

push 琴晚睇live睇到喊陳伯 要撐住呀

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

如果我地今日唔去，真係慚對佢
愈多人就會有media報
冇人就會白費伯伯心機，希望今日夜晚得既幫手

今晚見。
但有無詳細路線俾趕唔切6點30到既人會合？

推 好擔心佢

Push!!!!!!!

我記得架，唔得閒推post 咋

我無嘢講

醒唔起

企最前擋住班狗
型撚到

無限尊重好擔心

陳伯要小心身體

支持陳伯 絕食者

唔知陳伯今晚行唔行到，好擔心

伯伯要小心身體
政府班人無人性架
安全最重要
有咩同我地班後生講
我地一定會抗爭到底

甘地絕食完係咪成功達到目的？

你開囉，係咁屌做乜？

推
今日一定去！

Pushhhhhhhh

多謝陳伯 推

Pish琴晚陳伯做左人肉盾好偉大

同陳伯一齊行啦

陳伯好勇敢

推 十級心痛

交俾我地啦 陳伯 求求你 食野丫

攞

支持

up

陳伯😢😢 多謝，推

多謝陳伯為我地做咁多野

借位順推

給記者 - 訪問被補手足

推 辛苦伯伯 身體不好都走得咁前 好慚愧

今晚1830去海富陪陳伯阿!

［純紓發］我們缺乏了什麼？

推！！！！！

今晚一齊去撐亞伯！！！！！

尋晚特登過嚟沙田保護市民，
今晚到我地嚟保護返你！
推

睇到張相真係忍唔住

今晚1830海富見

屌 望到張相我又想喊
尋晚見住live⋯

陳伯好激動
佢咁虛弱都企係前線頂撚住班廢警⋯

今晚1830海富見

冇推到對唔住陳伯
陳伯仲勇武過和理非

陳伯 respect

好心痛

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

下次繼續出黎為還陳伯一個公道!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求神拜佛陳伯一定要身體健康長命百歲

人民英雄 老人榜樣-陳伯

今晚呀！！！！

有冇遊行時間表?

幫推, 一直有留意陳伯絕食, 又去沙田又去苦行好擔心! 政府唔理, 但我地都要關心佢狀況!

六點半 海富絕食站等
幫手宣揚開去巴打

今晚出黎陪陳伯！

陳伯加油啊

唔好咁

你叫我絕食兩日都唔掂啦 更何況一個70幾歲嘅伯伯絶食咗11日
陳伯 撐落去呀 一齊齊上齊落

你叫我唔食兩個鐘都唔掂啦 去支持陳伯啊大家
唔想苦行 咪一齊行路上去囉 佢琴日真係幫左大家好多

到

上

熱

門

屌你老味已經揀6:30行
成班人放咗工都唔撚肯去？

今晚金鐘有行動！！！！！！！！

6點半 我趕唔切
拜託其他兄弟 守護伯伯

我愛陳伯！！

今晚見！！！！

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
返左工既收工照出

和理非同我出哂黎啊

不推不是人

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出

psuh

Push !!

和理非唔好再做d 自殘行動 啦

respect

6點收工即仆出黎

(而家只剩勇武....)
我撐陳伯的, 推!

今晚不要起義, 睇住陳伯

頭先lunch 過去睇下了陳伯, 佢都仲好精神但都不忘同佢講身體要緊! 佢第一句同我講既說話係請繼續支持年青人

一推再推

唔知點解出現
Show blocked user

賣左會員d資料就冇了

推爆！！！！

推!!!要人